記者會可唔可以叫返指揮官出黎

屌你老尾搵個公共關係科
乜撚都話唔係現場唔清楚
咁開乜撚記招 答唔到問題
同埋啲答案又係未撚睇都知 比啲誠意啦 有晒model answer 咁
仲有無份參與成個行動 憑乜野代表前線黑警答問題？ 屌你老尾 有冇見過護士幫醫生睇病同答問題？
咪撚以為推個文官出黎受靶搞掂件事
仲有成日既行動 個記招剩係出黎十分鐘？
班黑警射完記者仲要撚埋記者？ 不如你咪撚再開啦
浪費大家時間

推

唔好俾佢開口先
第一條問題：你乜水呀？你話係就係呀？委任證？
第二條問題：你都唔係指揮官你識條春咩！

冇人認同？

我無野講

我要去醫院

有
但冇可能 張建忠Say sorry都俾班狗嘈到拆天, 邊會敢叫指揮官出黎回應

認真,幾乎宜家所有記者會都係鳩開咁滯
唔係真係想答問題,係想借機屈鳩啲示威者帶風向
69果啲咩示威者有"鐵枝"呀磚呀開始已經係咁
開得記者會冇理由唔會冇兩手準備
而且每次問到啲對政府不利既野就會話要時間了解
唔係佢唔了解
係佢知道答真相實比人屌
記者會只係帶風向工具,大家真係唔需要太在意記者會講乜
比記者撚下官同做好文宣好撚過

指揮官出黎可以直接問點解落呢個order
萬一條友係李偉文之流 比記者撚同質問社會仲有更大迴響
同埋指揮官直接落order 冇得答話了解當中 唔可以就咁帶過條問題

所以一定唔會搵到指揮官出黎
69到宜家果兩條WHITE TRASH都冇出過黎就知咩事

極想記者第一條就問 可唔可以叫指揮官出黎答
睇醫生都唔會骨折睇精神科同婦科啦

同埋警隊依家擺撚明嫌啲記者阻撚住晒
借啲意打記者又噴胡椒噴霧 同開槍射記者
言語上又屌又恐嚇又鬧記者

記協譴責幾多次都唔夠係記招上直接質問警方
希望多啲利君雅 對佢地強硬啲
以公眾知情權為由 唔答問題就chur住佢地黎問
叫到佢答為止 叫佢地講人話
記招就係記者盡忠職守既地方同發揮既地方

屌你老尾岩岩個記招又重覆